[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[18]

繼續~

8:00已經想瞓覺

岩岩先訓完

Lm

LM

有無人

睇你當唔當我係人啦

有

人都係犯賤

餅餅

做咩~

好耐冇見

我都好耐無上水

唔得閒？

還好啦
依兩日比較得閒少少

我反而係冇咩意欲上連登

呢排一日最多上一次

點解阿？

我呢排都係 頹到可能兩三個星期都無上

姐姐好耐冇見

你地唔係到我都就無feel玩
姐姐學業上加油啦

無咗太陽個post都就摺了

好耐無見
做咩咁頹阿？

近排點啊 過得好唔好？

見你覆得咁快 應該有keep住有mon po覆吓大家啦
當識吓唔同嘅人囉～我成日都好飄忽 一有啲咩就會自閉

餅餅仲喺到撐住嘛 你地個個又係齊到 仲有好多巴絲 點會咁易摺呢

不要再說了
好彩有雞柳絲喺度

無計觀念唔同，但又拒絕學習新事物
咁快見家長...?

過得好啊，妳呢？~

見咩家長？

當我無問過

唔知啊
冇心情掛？

推

成日喺其他post周到你

因咩事？

推2

I’m everywhere
其實我都係遊走幾個post咋

推3

推4

推5

好多嘢做好想暴走

想睇

而家啲後生仔無性呀

你好大咩

雲像小白船 我喜歡仰望
求乘座這條船去闖星河夢鄉

橋樣似彩虹 掛於天上
船在那橋低過 每種色彩都染上

今日星期六有咩做

好多功課要做呀..媽咪～
聽小白船可以令我心情平復一點

扔哂啲功課

而家係屋企鳩叫緊
唔得呀

RRRRRRRRRRR

你終於入嚟喇

我好掛住你哋㗎
我都係自閉仔嚟
有咩事都唔會講

係啊

拉

真係唔好講
啲女人好L古惑㗎

叫完將啲功課扔落街

你真癲

笑死我 即刻諗起呢張圖
不過喺鳩叫真係幾正

以前讀書啲朋友會拎唱K咪
一路溫書一路叫

得幾個同我一樣嘅毒撚朋友
日日都淨係留喺屋企

要離開一下屋企玩下

每星期都有出一次
不過好短時間

推6

成日出街會唔會比人批鬥

推7

唔會
懷疑你LKF常客

好似自己好冇用咁

推8

身同感受 自己已經比前前好好多 但都係未夠

你哋係到先有動力玩

推9

究竟我值唔值得依家擁有嘅嘢。。。

到底仲差幾多先可以彌補自己嘅不足

我邊到係

唔好咁壞食咁多煙啦 凱婷

推10

有咩玩

推11

推12

推13

三個冇咁孤單

唔關我事

推14

做咩無啦啦咁諗？

推15

推16
做咩仲唔訓？

真點推17

推18 lu
就瞓啦

推19
早抖啦

呢個我成日都用
有伸脷奶得嚟 又無咁嘔心

推20
你都係

推21
仲未訓得著

推22
我都係夜晚好精神 唔捨得瞓

推23
完全無睡意

推24
點解會咁

你2個好同我去訓啦

推25

唔知啊 好突然
好似冇咗啲嘢咁
但係又冇唔見喎

最鍾意佢 fing下fing下

推26
原來依家係咁玩

最近訓得唔係咁好

你做咩又唔訓

推27
咁樣幾好玩

呢隻fing手有gif版

呢隻最正

瞓唔到8個鐘
今日同尋日都係7個鐘就自己起身

你咪又係一樣
咁遲訓 但係又咁早起身

個人太精神

推28

做咩訓咁少

最近都係咁
不過我今日咁岩要上堂

你？

推29

係

推30

你簡啲咁sad既

各位好

咩事咁精神

你好~

推31

No平時用呢啲

8粒鐘OK啦俾太陽叫醒

自然光

冇見過你用

我都唔知要搵啲嘢做先得

推32

我真係成日都用
呀叔我唔講大話
當刻都唔係呢啲樣咪唔用囉

平時啲人唔係都瞓8個鐘咋咩

哥基偷食火龍果 倒地浴血！！！

救命

做功課

我需要訓12個鐘

推33

夾硬用

但唔係咁嘅表情真係唔會用...
啲人話唔用emoji覆message
冷冰冰咁 無心覆人
仲話可以減低殺傷力
e.g. 食屎啦你～

攤係張床度
幻想自己係隻快樂豬仔

我完全係快樂豬仔

我都好鍾意用～呢個
以前邊有咁多呢啲表情用

都得

推34

直情唔用 唔知加個蛇仔做乜
覺得加個蛇仔 同麻甩佬message好gay

其實我下一個畫面就係
隻豬仔俾人拖行去屠宰場

前排喺YouTube睇好多劏豬片…

唔覺蛇仔好q咩
好似幫啲字加左尾音咁

用男人聲讀出嚟唔會q囉

而家會唔會cute咗 ~

推35

做咩睇依啲

感覺soft 啲 好似係

推36

推37

個YouTube啲推薦嚟
主要係朋友俾我

有無片share

鬧完人之後喺句尾加返條蛇

啲豬叫聲好淒厲
你search劏豬已經有好多

推38

呢啲叫情趣

也太恐怖

唔好search同睇
會變素食者

我叫開呢啲做仆街嘢

你當我係核突呀叔樣就得
知道咗係咪唔想再覆返我呢

利申 做開

啲朋友成日打粗口笑我
之後有整隻pepe捧住個心心
又幾好笑喎

係咁玩㗎啦

聽到你咁講 即刻唔想睇

推39

推40

推41
咁夜仲唔訓

推42
準備瞓

推43
我都想訓 但訓唔著

推44
咁精神嘅

暗中觀察

45
最近訓得唔係咁好

觀察誰？

推46
壓力大？

推47
應該有少少

你地幾日都係兩點幾先瞓

訓唔著

推48
因為功課？

推49
係阿 搞到個人有啲緊張

推50
我都一大堆功課

弱者先瞓覺

推51
搞掂未？

好事黎
姐係我唔係弱者

推52
有排搞

推53
加油
我岩岩終於搞掂哂今個月既功課

推54
今個月嘅我都搞掂 不過下個月就排山倒海咁嚟

推55
一個星期有三四份？

推56
差唔多計過total 9 份左右

推57
幫加油

甘願做弱者

訓到先可以做

唔好瞓咁多嘛

已經訓好少架啦

推58
多謝巴打

推59

推60

推61

推62

推63

推64

推65

你鍾意啲BL嘢
諗返之前啲人有話我
好似佢地啲BL書入面嘅男主角

好無聊呀佢地

推66

推67

推68

推69

推70

推71

推72

推73

推74

推75

推76

推77

推78

推79

推80

推81

推82

推83

推84

推85

回家了

推86

咁晏先回家
Ot？

推87

推88

推89

推90

推91

推92

推93

推94

推95

推96

推97

推98

推99

推100

推101

推102

推103

真推文回覆

推104

推105

推106
做咩又唔訓教

推107
依家瞓啦

推108
早抖啦

推109
你都早啲瞓啦

推110
可能訓得太多 訓唔著

推111
直頭係

推112

原來我咁耐冇上嚟
推到112

推113

推113

推114

好多人都好耐無上

推115

推116

推117

做咩靜左咁多?

係咪個個都搵到個陪自己嘅人

搵唔到

+1

俾我嚇走哂了驚咗我

可能俾我嚇走呢

有冇人記得我

巴打好開心咁識到新女女？

點會

冇 就係放低左之前個個
某程度上 都完成左我一開始應承自已既野
亦都上左一堂

毒L嚇怕人

唔會都無人知你存在過

不被前人拖垮
會唔會覺得自己之前好傻仔

少少la 你付出你既真心 理論上係最貴重 而佢唔要 你繼續去 變到好cheap

不過冇悔既 起碼試過 我都有得著 搵返個對我好既人

俾粒七巧玲瓏心佢都唔識欣賞
祝你武運昌隆

算了
可能我永久深潛佢地就會上水
唔想見到個痴線佬喺度阻住

哈哈其實我真係GAY
呃咗你哋咁耐添 走了

學識唔好做到咁cheap 平常心
做個下可能覺得為左佢 犧牲冇咩所謂
但係佢眼中 唔係佢要 做左出黎顯得自已更cheap 佢更加唔會稀罕

咁又係

關咩事，講呢啲

推118

邊關事

推119

推120

推121

推122

冇D咁既事

推123

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意

推124

推125

推126

推127

推128

你地

推129

召喚成功

好乖
你過得還好嘛

死不去還在

你好啊

推130

推131

推132

推133

推134

推135

推136

推137

推138

推139

推140

推141

Long time no see

希望大家都係咁

若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛

好應境

唔想聽歌
佢太鍾意聽歌

推142

依啲會唔會太heavy呀
雖然無代入感都唔會聽

推143

推144

推145

推146

推147

推148

推149

推150

推151

推152

推153

推154

推155

推156

推157

推158

推159

推160

推161

162

推163

推164

好想unnatural有2

淨係有聽首歌

點同一個完全冇交集既女仔whatsapp?

呢個好好多
好似好L好睇咁

好好睇
要睇下

我有睇
成個feel好青春

推165

推166
咁夜仲唔訓？

咁咪好沈重的心情
或者自己真係要主動啲

連歌曲都想起佢 好慘

所以我都想返下呢類pt順便sale埋自己

遲啲睇下先

最近都想睇多次

男仔返呢啲sale唔到啦

石原里美我OK㗎

石原里美笑得好靚

推167
你都好夜訓

推168
訓得太多有啲失眠

推169
失眠好慘

推170
依家準備訓陣
但又怕訓左夜晚又訓唔到

推171
依家好眼瞓？

太多回憶中有佢

多啲上水啦

我在水裏游

推172
還好

推173
咁都好啲

推174
岩岩補左個幾鐘眠

推175
夠哂

最近忙返多咗嘢do?

冇野do

推176
仲好眼訓

等仲以為我gay走咗你添
不過呢我真係唔gay㗎

自問自己講嘢幾搞笑

點會係gay走左
近排游走係幾個post

推177
今晚早啲瞓

你肯定游走整個感情台啦

推178
嘗試下

推179
幾點瞓

推180
未知阿

推181

推182

推183

推184

推185

好好睇

推186

有啲故事真係睇到喊

訓教啦

大多數劇情都唔記得哂了

睇緊戀愛可以持續到天長地久
唔捨得訓加上完全無睡意

最記得中堂既故事

邊有

做咩扁嘴

推187

推188

推189

石原里美短頭髮又幾q喎

咁睇我

你好

Hi

痴線佬集郵

咩料唔明

推190

本身個樣已經靚

最愛痴線佬

推191

成日見到你

推192

推193

明了

老是常出現

傾多啲計

不安

推194

唔好成日咁痴線就得

咁先唔會悶

推195

做乜鬼嘢呀
以前啲miss扁嘴幾得意

食飯睇一流

呢類型姐 之前都有人問我點追隔離鋪個男仔

咁係好定唔好

好後生？

好呱 曾經生命力有佢

推196

食飯睇都會開胃啲

推197

同性戀者？

一個31
另一個37
37嗰個有時會呻想要番個男人

睇啲血腥嘢食飯都ok

推198

推199

推200

咁誇張

推201

最愛那一個一般沒有結果
自己都唔想錯過但又無勇氣

同性戀就唔洗問我啦

你幫下佢啦

朋友講左句好岩
我一直以為主導權係佢到
朋友話其實自己都有選擇既權利

你話追隔離鋪個男仔喎

佢嗰時37 做得我老母了

當然啦 除非你話係30+啫
不過而家都多咗好多男仔鍾意啲30+嘅

成熟既女人

好多人鍾意姐姐

都好多男仔搵佢傾下偈
啲人會問下佢聖誕節拐返個男人
又會話女人四十如狼似虎

大1-5年都得掛
如果係特登大5-10年嘅應該係癖好嚟

你是咪男校

Um 大咁多來講呢

男女校嚟

通常都係得啲女先會介意

po同新女合照嘅衝擊真係好hurt

唔係嘅
話就話鍾意姐姐
但係遇到一個性格夾嘅
唔係姐姐就唔鍾意咩

推202

分左手無耐就同新女一齊？

推203

睇咗第一集了
我係指嗰套不自然死因研究所😑

推204

好唔好睇

推205

推206

正常都介意啦

重點係要遇到先

推207

OK啦
條中堂好有佬味

怕臨埋門先出事
又唔夠啲後生女鬥？

本身女大年紀大左就輸洩啲

推208

中堂型到

推209

好似有啲怨言喎
而家女仔年紀大咗都有market啦

無論幾大既男人都鍾意18歲既女人

點會24-26啲女仲正啦
要有嘅嘢都有 不過可能會現實啲

啱啱睇完佢上庭嗰集
好型

24-26既女同18既女都差好遠

推210

睇到最後個集仲型

推211

真

推212

廿幾嗰啲好似靚啲
多咗啲氣質

推213

個廠長好型

弟弟⋯⋯⋯⋯

人妻點睇

推214

戴眼鏡嗰個？

推215

推216

推217

普普通通咁
如果條女係童顏，驚俾人當係戀童
都唔係好關歲數事

估唔到係佢
無咩印象

推218

推219

推220

咁當然如果愛情係一個人話事都幾慘下

咁都可以係絲打問我

女女追你？

推221

推222

推223

推224

*你地

推225

推226

推227

推228

推229

啲演員都好好戲 個髮型都靚

咁都有得笑

我都以為係lab果個廠長

女主最靚

我都以為係

我都想我係童顏

可惜有時真係會咁

笑下啫

想要16/18定係20嘅童顏？

第六集發覺佢地成日做埋啲犯法嘢

推330

咩犯法野

推231

推232

推233

啲踩界嘢
發覺石原里美集集都喊

推234

踩界野幾好睇
佢喊個陣都好靚
個嘴形勁靚

推235

推236

推237

推238

有冇人比我呷下

不過有啲角度好似孖潤腸
我覺得佢唔係外貌上靚
係氣質上嘅靚

傾下就夠
大大力呷落嚟唔該

想揾人 tg.

sorry我無用開tg...

我做錯事

我毒L嚟咋唔識答你

可唔可以借個位呻下

成個人都好靚
女仔睇到好心動

可以呀 歡迎阿
咩事阿？

推239

推240

推241

推242

推243

推244

推245

推246

推247

推248

推249

佢短頭髮靚過長頭髮

推250

我都覺 短髮可愛好多

應該話佢有小小空氣瀏海
會好睇過就咁露額

推251

推252

推253

推254

推255

推256

推257

推258條

推259

推260

你地想唔想我繼續開post

推261

想

推262

咁我keep住開先

推263

好啊

推264

希望唔見左既巴絲入返黎

推265

希望啦

推266

推267

期待

推268

推269

推270

推271

係咪講緊我?

可能係 又可能唔係

推272

推273

後備糧食

推274

推275

推276

推277

推278

推279

飛返走先

冇人性

推280

入左就唔好走啦

我毒撚都恰無人性

見你地唔講野

做咩話我毒撚

推281

我毒撚我自豪

有講架
依家同你講仲得

你唔洗訓咩

唔係掛

推284
唔小心用左個鎖

好頭痛但訓唔著

推285
我都覺得奇怪